過百英國遊客連夜酒店偷走拒隔離 瑞士舉國震怒

變種新冠病毒持續蔓延，多國因應疫情對英國封關或加強防疫措施，其中瑞士要求來自英國的遊客自我隔離十天，但據報數百名英國遊客在隔離期間逃走。

有「小倫敦」之稱的瑞士滑雪勝地韋爾比耶，冬季有五分一的遊客來自英國。韋爾比耶所在的巴涅地方政府發言人桑多斯表示，當局追查到有420個遊客需要在聖誕節前接受隔離。

不過「隔離令」下達後，有50個遊客立即離開，餘下的大部分人只隔離了一天就漏夜逃跑。有些人之後現身法國，至周日只餘下不足十二人仍然進行隔離。

英國遊客偷走過程神不知鬼不覺，酒店方面說，直到他們沒有接聽房間電話，放在房門外的餐點亦絲毫未動才發現他們已離開。

桑多斯批評政府倉卒要求來自英國的遊客隔離，他們的憤怒可以理解。

Coronavirus: Hundreds of British skiers flee Swiss Verbier quarantine

兒登仔又扮睇唔到外國勢力蝗

19 點睇

咁五毛你又點睇？

正常都嬲

英國人=香港人=中國人

陰國人

英豬

臭閪蚑那賤蛆點睇違法爬牆

大家都係蝗